蓬佩奧：中共從事惡毒活動 不適合主辦冬奧 川普發聲明 譴責拜登導致邊境危機升級

#蓬佩奧 #中共冬奧 #南達科他州長

蓬佩奧：中共從事惡毒活動 不適合主辦冬奧
川普發聲明 譴責拜登導致邊境危機升級
受川普背書 南達科他州長海湖莊園為競選募款
【每日要聞】
20210307

希望之聲粵語頻道
170K subscribers

蓬佩奧：中共從事惡毒活動 不適合主辦冬奧
川普發聲明 譴責拜登導致邊境危機升級
受川普背書 南達科他州長海湖莊園為競選募款
聯合國專家呼籲安理會：祭“武器禁運令” 制裁緬甸軍方
律政司突放棄复核 港泛民初選案四被告獲保釋
#蓬佩奧 #中共冬奧 #南達科他州長

🔥捐款 ►
🔥比特币捐款 ► 3FendTVav4C4AJa2dX8seyazoYpzkop112
🔥SafeChat ►
🦸‍♂️️Patreon ►
👉辛恬-走入美國 ►
㊙️爆料郵箱 ► info@soundofhope.org
🌸希望之聲官網►
🌸美國境內捐車►
🍀電報頻道 ►
🔥自動翻牆APP ►
▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬
👉給大家推薦一款優質的翻牆工具：神盾VPN
神盾VPN高速、穩定，安全程度比一般的VPN高出10倍以上！
免翻牆鏡像網站：
憑優惠代碼：SHSOHCANT 可享受8折優惠

歡迎選購以下商品（只限美國境內）
🦷牙泰寶天然牙粉：
👨天宮防脫生髮液：
👴遠紅外線-健康通脈帶：
🚿阿里郎負離子淋浴花灑：
🦷百草靈-蜂膠蘆薈草本牙膏：
👀視慧靈進階產品：

操你媽逼支那人五毛死全家

推

一早你就軍管啦侵

又唔做野 一早拎曬approve就可以做，而家嘈都冇用冇權力

4年後啦要

啲票機咁仲選到 ?

4年後唔會再有郵寄選票